開始凍啦 感情台嘅絲打BB豬凍唔凍

洗唔洗肥仔我攬攬

好暖

一定肥婆黎

三個一齊丫

重開緊冷氣

你同佢好了 我不想

你都係肥婆黎一定！

係被到暖笠笠

屋企太焗唔開唔得
應該無你咁肥

識攬
一定係群攬

我好凍 可唔可以入你被竇

又話我肥

我158cm 90kg and you?

唔制

我都肥

當你少29kg
即係61kg
肥婆！！！！！！！！！！！！
嘻嘻

係喇係喇